Moeder, moeder, laat me gelukkig zijn!"
Mevrouw Vane wierp een blik op haar en op een van die valse theatrale gebaren die zo vaak een modus van tweede natuur worden voor a toneelspeler, sloeg haar in haar armen.
Op dit moment ging de deur open en een jonge knaap met ruw bruin haar kwam de kamer binnen.
Hij was dikke set van figuur, en zijn handen en voeten waren groot en enigszins onhandig in beweging.
Hij was niet zo fijn gefokt als zijn zus.
een zou de nauwe relatie die er tussen bestond nauwelijks hebben geraden de cursussen.
Mevrouw Vane richtte haar blik op hem en intensiveerde haar glimlach.
Ze mentaal verhoogde haar zoon tot de waardigheid van een publiek.
Ze voelde zich zeker dat het _tableau_ interessant was.
"Je kunt misschien wat van je kussen voor me houden, Sibyl, denk ik," zei de knul met een goedmoedig mopperen.
